陳雲：我也不會苛責毓民老哥

佢夠未呀屌

未見過department head走去清算director

佢就係引毓民屌鳩佢
根本以前佢班教徒攻擊myradio佢係默許

毓民真係要忍住唔好出聲屌佢
咪撚益佢

分辨間諜的方法是臺灣一個幾十年從政老前輩教我的，我用了來玩狼人。

玩人狼，我是村民，我沒有證據下懷疑誰是狼，我不會說出來，我只會投票時投。因為如果對方真的是狼，那對方就會先攻擊我，如果我猜錯了，我就變成破壞自己公信力。我是狼時，我就會隨便指控人，因為狼不會攻擊我，我的公信力下降也不是問題，煽動幾個較笨的村民一起指控，就可以混水摸魚。

前幾日又話毓民回歸泛民，又話有五毛撐，而家扮無辜

呢條垃圾成條怨婦咁 死左佢吧啦

返青山未？

請由11:55開始睇，好撚好笑。
黃毓民寸鳩陳雲屈佢收美金，暗屌黃洋達同陳雲係撚人，名都費事提。

依家得番雲伯單機,熱血擺明唔理繼續做節目做議員,咪睇雲伯條友可以玩幾耐

唔回應
一年後睇吓邊個仲企喺度

講得好 真係正撚人，提佢哋名都嘥氣

毓民咁多年政績大家有目共睹 不辯自明
同陳雲呢啲人勞氣 只係會有貶身份

估下毓民唔好彩要坐牢，果班熱狗會唔會仲撐毓民

熱狗可能題都唔題
但陳雲幾可肯定會係fb單單打打

提都廢事提

Ex-department head

熱時好波

嘩,屌呀! 擺明剃你碌撚眼眉,冷河都唔撚過,即開節目

信唔信班信徒話普羅無權干預熱時運作？

應該一，四夜晚十點開節目，同黃毓民撞到正。或者開個mon監實毓民踩場，講一句駁十句先好睇。

網台革命

睇撚住人地個網台黎駁嘴

對到正梗係唔好啦,梗係睇左尋晚碌撚講乜,星期二青山國師就開波回應先正,而家踩場話話一,三,五麻,咁星期三又可以睇人鬧交囉,咁先係日日有花生~

狗達屌你老母

同花生台搶客?

熱血同花生台合併，必要時加埋何志光，鄭經翰，蕭若元、楊繼昌組成四眼反骨狼狗咬春袋復仇聯盟。
對抗同時收美金，中共錢，又係泛民、港獨嘅終極四面間諜黃毓民。

毓民 對 十大惡人（人社熱城）
毓民 對 十大好人（泛民左膠）

社記人力冇份？

哇 睇字都覺得精彩絕倫呀

云根 率眾妖害人 熱狗 私怨如何忍
全心 撃殺新泛民 蒼天恨
城邦 跟熱狗共盟 從此 不怕雷霆震
誓死 驅散港獨人 解厄運

教主:氣數盡 未能負債早脫身
鳩達:正契弟 Cut資助
鳩達:課夠數 招攬失常人
教主:但現實 四處是仇人
合唱:縱再見 亦難熱普城
鳩達:契弟 記在心
教主:契弟 叫大亨

我跳靈

好歌

推到有人唱

正。一定大收

好心條撚樣咪再係到單單打打, 屌你淫濕小人不停旁敲側擊

睇住陳雲呢條廢佬單單打打真係好笑 現實上去同佢嘈過啦 又唔撚敢 成撚日扮撚哂咩君子 睇到FACEBOOK佢班唔知假膠定真心既盲粉D留言真係笑撚左

好撚好聽呀屌
好想有人唱之後send畀毓民聽

不如搵C K

正呀！ 真心想聽人唱！

推到有人唱！

push

我想試唱 不過係咪要兩個人唱？最後果句

痴線